有無人掛住2000-2010頭既動漫

涼宮，夏娜，爆笑管家，銀魂
狐仙女友
有時無野做會煲番

太有毒味不了

衝鋒21

天降之物

零之使魔

純情羅曼史

係
我都動畫畢業
睇完呢堆
對上個次都巨人 唉

交響詩篇

根本10年前好多劇本都高質 依家係d女高質 仲要得個樣高質

我都好掛住90年代既世界

重睇左好多次

07年係咪最神既一年

魯魯修

加一
交響係我第一套最有印象既動畫
不過又唔會重睇太多次 我都係睇左三次
中間啲劇情真係記憶猶新
咩都有 愛情 哲學 熱血 政治 戰爭 不人道實驗 軍人定義
交響詩篇真係影響左我人生既一套動畫

真係好好睇 不過而家睇番好似有唔少細節位都係抄高達
最記得白種,黑人同亞洲細路 牛油炮呢啲
仲有啲係交響俾人抄 最明顯係00既els同交響既珊瑚群
真係好撚似 大家都係食野然後理解 睇00劇場版果時心諗唔係啊
反而而家既題材單一左好多 估到曬佢會點出
睇番以前啲動畫反而估唔到
btw 交響後續作越出越柒 hi-revolution 直頭reboot舊世界設定
都唔撚知想點樣

而家先知小紅帽原版op係田村唱

0607年真係好神

第3集已經冇呼吸

唔撚知佢想點
睇左第二集之後就心諗仆街啦
又玩reboot ao衰撚左之後仲唔撚識做
btw有冇人睇過亡念的札姆德
又係一套大冷門但好好既佳作黎

2010年打後冇咩神作

高達00

小圓電影...
真係要睇幾次先明哂..

btw, 最終兵器彼女

果陣我好鐘意睇school rumble

死亡筆記
魯魯修
永生之酒

虎與龍

Clannad
寒蟬鳴泣之時
奈葉
K-on
Cross game

閃電十一人

keroro

唔好講內容作畫呢d
以前d OP一響起係真系會起L晒雞皮
唔識日文都會跟住9唱9跳
交響嘅days 魯魯修嘅colors
涼宮嘅ED K-ON嘅dont say lazy no thank you
炮姐嘅only my railgun
唔係話而家唔好 畫面係靚咗
但就係缺乏咗果種令你欲罷不能 點都要追睇嘅慾望

果陣時釘宮病係最高峰嘅感染率
之後涼宮舞周不時在星期日老秋到跳
每一季動畫都大致基本有24集
動漫歌都高質過而家果d
「舞hime」真係經典中嘅經典

鬼滅之刃都冇咩特別

基本神作都係2000-2010入面

呢幾年得我英第一季叫有啲feel
其他都不了
冇咩好睇

愛情個種酸甜苦辣 虎與龍 永遠神作

剩講上面無提過嘅

天元突破
守護貓娘
傳頌之物
狼與香辛料
Sola

套套都係會推介畀個仔睇

爆笑管家真心正，同女主人既互動好撚好笑

k-on

仲有00s2嘅trust you
當年香港間間日本餐廳都播

音樂點少得化物語同小圓

以前港漫好好睇
家下得番幾本

要數仲有macross frontier一堆神曲
菅野xMay'n

正正常常好睇咪又係得一兩本

棋魂

舞hime
魯魯修

天元

90年代撚出聲未

Sheryl Nome

戰鬥妖精雪風

bleach

Love Hina
草莓100%

黑之契約者冇人識

鳥の詩
悠久の翼

睇住蘭頓由死靚仔一步一步進化做真男人真係好感動

動定漫 定其實已經無人再分

呢個ed

btw spotify有

hi evo唔係玩平行時空咩

作者rip

hi evo第二集有講到
eureka做魔女輪迴loop
無印 口袋彩虹 ao 漫畫 hi-evo都係佢經歷既世界
而loop既目的就係同Renton一齊
而第二集anemone阻鳩左eureka 浪費左一次同Renton一齊既機會
利申 唔係好記得 有錯請更正

真心 而家邊有男主做到呢種真係由底爬上黎既感覺
最接近個個都係re0 486 但都係差好遠

次次聽到都打冷震
啲回憶出曬黎

而家邊有作品既題材可以去到上面作品既界限?
真心 自問一部都搵唔到

識
第一季好好睇
第二季一般啦

Sakura真係好好聽 艾蕾卡同蘭頓十指緊扣一齊入駕駛艙個畫面真係真係真係好靚 後期艾蕾卡仲要勁靚女
邊度有得買/有冇app有得download 返黎聽？

命運石之門算唔算

呢個真心推
anemone

狼辛無第3季屌你老母

90年代仲正...

Ergo Proxy

夏娜永遠係我女神

好撚中意

夏娜第一季真係好正
越後越唔知想點咁

涼宮春日都好正

夏娜係我第一套追嘅動畫

諗起飛天底褲已經想笑

最近係到煲番涼宮 見Netflix有
仲係正0609都係

諗起細個好中意小櫻 通靈王同reborn
再大啲中意CLANNAD k-on 噬魂師
成田良悟嘅永生之酒係再後期追開小說先睇下
雖然唔係自己最有回憶嘅時期
不過個時嘅經典的確幾多

聽人講過如果你對某特定時期嘅嘢有懷念
某程度上你都係掛住緊個段日子 個陣嘅自己

其實係得第二季好睇
jc staff 難得無原作粉碎
但之後無論漫畫定動畫都

圖三係咩來

以前會覺得係咪自己大個左
開始唔鍾意睇動畫
依家先知只係以前太神
彈得起ge基本上都勁好睇
依家其實都唔係話太差
不過好多動畫都有啲倒模feel

灰羽聯盟

消防員的故事
我們的足球場

村枝賢一
曾田正人 兩個都最愛

識野wo巴打

世界第一初戀

讀女校，但成班都睇衝鋒21

有配音個啲
回憶呀，涼宮春日套野配得好正

陪自己成長個年代永遠最正架啦

認同 + 留名補番

kiddy grade

Key社4季

放學即刻衝返屋企
冇記錯個時做完放學ICU就會播
btw 讀男校

Child hybrid

呢個年代真係會一日追幾套

妖精的旋律

仲有03鋼鍊

之前買嘅ost 同歌

鳥之詩係真系CLS

前期黑暗後期熱血
不甘於虛偽嘅真相 寧願痛苦活著都要真實

邊到有得買

Amazon jp
仲有前排先出咗本設定集
都幾厚，可以一j

本來AO好似唔錯, 點知爛尾...

鬍鬚佬真係經典，男人中嘅男人

我當年全部都有睇過😍😍

可惜爛尾

好想要

我到而家都唔敢睇AO 怕破壞左無印結局嘅美好

有冇人睇過Blood+

掛住大萌神

刀劍神域

一得閒就返煲

我都有好多年前買 係日本Yahoo bid

搞到又想睇多次

kill la kill 2013

supercar

我以為呢套更早
有買漫畫但其實果時太細睇唔明 淨係記得個管家(?)後生好靚仔

有無人分到魔界女王候補生D人物關係

06年

Zegapain幾好睇 唔似係2006年整出黎咁

一開始係機戰DD俾劇情同部機吸引住

跟住再聽ED 有種平淡又悲傷既感覺 即刻入坑煲晒成套

短髮女都係bitch黎
成日25

K-on影響咗我一生

Kiddy Grade當年係至Net 小人類時段放映, 俾C9 投訴

王牌投手
屌打依加d廢腐番

唔同路線姐
我睇開鑽石王牌

呢個po好大陣老人除

hi-evolution 3部曲伏唔伏？

瀨戶之花嫁
草莓100%

鋼鍊都冇

以前嘅動漫真係好好睇

有種百花齊放嘅感覺

基本上最近呢幾年 除咗有推嘅聲優配音嘅番之外
基本上都唔會點睇
越出越垃圾

感覺依家啲動畫都係聲優嘅廣告 啲人關注聲優多個故事本身

第一集9成時間播舊片，第二集叫接受到
好似下年先有第三集

見到trailer 部渣古唔知想點

2000-2010既香港

呢套又係神作

爆管算唔算係CCTVB最成功既配音動漫

仲有洛克人EXE童年回憶

吸血鬼騎士
地獄少女

鋼煉fa粵配

會

2012嘅要聽爸爸的話

傳頌之物世界第一

我覺得單純人大咗少睇咗動畫同埋會美化記憶
再老一輩嘅人又會出嚟講90年代80年代嘅動畫仲正之類

細過j到出晒血

加旋

天元突破
交響詩篇
code geass

我有睇過亡念的札姆德
重睇過2,3次,好正

交響詩篇真係好好睇
雖然AO個尾出曬事
hi-evo第一集又播舊片
但第二集Anemone 同 Dominic又好好睇
期待第三集

草莓棉花糖

屌你老母呢套終極垃圾
乜撚野爸爸最後會同個女結婚呀都戇撚鳩

第一季好季好正Chinese Electric Batman
第二季個op好神 劇情就...

鬼父

依套垃圾睇完到唔知睇過D咩,由其中段死左話只係複制品,原版柒到

鴉,3D動作未有片超越到

炮姐嘅 No Buts!
鋼煉FA嘅 Rain
破刃之劍嘅FATE
無頭 ED2 ！！！！（但係唔記得咩名）
同埋God Only Know !!!!
全部都唔捨得skip

4本畫冊有齊

流星雙子op

神曲

果集咁啱放學睇到，竟然會係嗰個播啲咁嘅嘢，仲過份過少女革命

巴打都係Amazon 買？
我無JP信用卡 用mastercard得唔得
未試過用Amazon

我用Yesasia買

諗起又想睇多次
不過真係好多生離死別 最唔捨得係娜琪亞美
一路陪到主角行左咁多路 最後都要一個人咁被封印千年
同埋最後主角到底有冇解放到都唔知
三次元畫面點估

仲有一套都係十分印象深刻
中學個時第一次睇last exile
而家就grad都仲係磨滅唔到個種感覺
係要睇過呢套野先會明入面個種既黑暗又治癒既氣氛
又同灰羽連盟又有啲唔同 會帶到曙光俾你
第二季就食屎啦 變左賣萌作

甲賀忍法帖
星矢冥王12宮

淨係玩ACE3 同機戰接觸過
係咪好好睇？
首OP 正到痴線

真係好正，而家後宮全都要，最後又要自己一個真係好撚嘔心

係
好睇到連富野因為交響詩篇而整左g復國
連人設都用番吉田健一

應該可以
依個先可以ship去香港

之前番出1-51集 blue ray 又敗家咗

認同最尾
就算依家拎返以前d野睇都揾唔返以前既feel

Gun X Sword

兩盒幾錢 之前係大阪見到冇買到依家想買返

SHAFT啲OP

我大學時睇，真係好感動，啲ost Yoko kanno

PLANETES 禁煙果集笑到仆街